屯門牛注意!!!下午兩點半有突發提堂!!

🔴#突發提堂🔴

🔴今 午🔴
🏛屯 門 裁 判 法 院
🕝14:30
👤少年 #新案件（管有適合作非法用途的工具）
Source: 趙恩來區議員 ()

-
［是日聲援表 ()］

推

#Update 便衣警昨晚入屋拘捕荃威花園J座少年，今日下午法院提堂
被捕少年控以「藏有工具可作非法用途」罪名，今日（10月29日）下午兩時於屯門法院提堂。

10月28日晚上約8時，至少三名便衣警員乘坐私家車停泊荃景圍胡忠游泳池斜路抵達，強行上門荃威花園J座低層單位「執法」，拘捕一名年青男住客。

上樓前，荃威花園J座當值保安員曾經嘗試要求便衣警員出示委任證並登記；期間一度進入單位，現場消息表示未有出示法庭搜查令，之後帶走事主乘車離開。最終，其中一名便衣警員才向當值保安員出示委任證。

據了解，被捕少年已被送往屯門青山警署，與早前屯門一宗社會事件有關。家屬經已接獲警方通知，已有律師跟進。

推推推推推推推推推推推

返緊工

Sorry🙏

推推推推

推！

Push

屯門一宗社會事件?????
早排有野搞咩?定好耐之前?

留名睇證據
家中藏有菜刀

push

即刻辭職去

乜嘢工具，保鮮紙定保險套

藏有？

拎撚埋把刀打拍子 721咩都出撚晒

班狗呢？ 執法？

Pushhhh

國際線有任 請每日推Post

真突發⋯
無論捉人定提堂

我都諗起呢個